# images

Изменяет имя, теги и/или дайджест Docker образов. Например:

* nginx:1.7.9 -> nginx:1.8.0
* my-demo-app:latest -> my-app:latest

Можно установить теги для образов через файл kustomization.yaml, используя поле "images". Если список "images" указан, Apply переопределит изображения, имя изображения которых соответствует имени, новым тегом.